批鬥文革停增薪 掀公務員離職潮

10年內，23條成立，公務員必須宣誓擁護基本法。
大量篤灰朋友（唔抵得人地考到鐵飯碗），造假舉報公務員反中亂港。
全部用23條，即時停職。

我已經準備好十年後文化大革命，批鬥批死班公務員。
今翅你班仆街 死味

葉國謙認為香港公務員亦應愛國愛港，現時本港公職人員在招聘時，需要對《基本法》有一定認識，他建議一些高級公務員，除了要認識《基本法》，亦要對憲法有所了解，因為在廣義上，公務員都是中華人民共和國下的國家幹部，亦可以考核基本法及憲法作為晉升考核的其中一個環節，確保公務員對國家法例有足夠認識，惟不必程序化，以免令不懂《基本法》和憲法的人失去機會。

媽咪麵巴打出po當然要借個位一推

(英國戰線)鄭文傑Simon Cheng呼籲大家捐錢支持英國對付疫情

我唔係面神

明明之前話係政治保持中立
依家又要變愛國愛港
香港人一定要反抗呢個政權先有抖到氣嘅一日

抖乜抖
擺明要用23條炒公務員
全部大劣單位取代

大劣十幾億人
話取代就取代
唔係講笑架

sor，柒左

公務員反中亂港。
全部用23條，即時停職。

以事論事
要班公務員宣誓

公務員指住個同事講句見過你掉汽油彈就得嫁啦
市民1823隊某個海關係黃絲
已經即炒